721 聖詩區

當大家遇上鄉黑/黑警時 可以唱下聖詩 令佢地無癮

Sing Hallelujah to the Lord

奇妙救恩

LYRICS:
奇妙救恩 何等甜蜜 救我可憐罪人
我曾失喪 今復皈依 瞎眼今得看見

主恩浩蕩 我心敬畏 復使我得安慰
起初相信 至今不疑 此恩何等寶貴

一生路途 都靠此恩 克勝困苦艱辛
藉它引導 一路平安 直到天上家鄉

在天之邊 光明燦爛 永遠感謝稱讚
永永遠遠 無盡無窮 歡喜快樂萬年